%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Plantilla TFG/TFM
% Escuela Politécnica Superior de la Universidad de Alicante
% Realizado por: Jose Manuel Requena Plens
% Contacto: info@jmrplens.com / Telegram:@jmrplens
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% \cleardoublepage %salta a nueva página impar
\chapter*{Agradecimientos}

\thispagestyle{empty}
\vspace{1cm}

En primer lugar me gustaría dar las gracias a Marcelo, mi tutor, que sin él nada de esto hubiera sido posible.
Gracias por todos los conocimientos que me has impartido, por lo paciente que has sido conmigo tras varios periodos donde he estado ausente durante meses, gracias por haber estado siempre ahí y por sacar tiempo de donde no lo tienes para poder sacar adelante este trabajo.

También me gustaría agradecer a mi pareja, Sandra, por todo el ánimo y apoyo fundamental que me ha estado dando sobre todo estos últimos meses. Agradecer también a Javi, Miguel y Raúl, compañeros de universidad y trabajo, amigos que me han estado apoyando como los que más estas últimas semanas para que esto salga adelante.

Gracias a mis amigos de toda la vida, por seguir a mi lado después de meses sin a penas interacción por mi parte. 
Me alegra estar escribiendo estas palabras sabiendo que mañana por fin voy a tener más tiempo libre para compartir con vosotros.

Por último, me gustaría agradecer a PCCOM, la empresa donde trabajo, por hacer posible que terminase a tiempo el trabajo siendo lo más flexibles posible con el horario para poder dedicarme al máximo en este proyecto. Gracias Sergio y Pablo, por la flexibilidad y por el apoyo recibido.

\cleardoublepage %salta a nueva página impar
